一人一信投訴何君堯去Law Soc!!!!!

投訴email地址 (全部send曬):
complaints@hklawsoc.org.hk (Complaints department email)
sg@hklawsoc.org.hk (Secretary General email)

Email內容 (冇時間proofread, 勞煩各位巴打幫手)

Dear Sirs,

I am writing to make a complaint against Mr. HO KWAN YIU for his involvement, connection, support and/or encouragement of assault against ordinary citizen in Yuen Long in the evening of 21 July 2019.

It was widely covered by social media and the news that in the evening of 21 July 2019, a large gang / group of people in white shirt attacked citizens near the Yuen Long MTR station. Those suspected gangster attacked citizens who were wearing black t-shirts and used weapons to violently attack those citizens. They even entered a MTR train and attacked the passengers in the train. This attack results in numerous innocent citizens being severely injured. Such riotous and violent conduct under no circumstances should be tolerated in civilised society.

In the meantime, it was widely reported that Mr. HO KWAN YIU was involved in, or connected with this violent events on 21 June 2019:-
(a)
(b)
(c)

It is noted in the above report, and supported by videos and photos, that Mr. HO KWAN YIU greeted and was welcomed by those people in white shirt (i.e. those who attacked innocent citizens) and expressed his support to those people by saying 「辛苦你喇」. One of the people in white shirt also expressed his admiration to Mr. HO KWAN YIU (the exact quote being「你哋係我英雄」).

Mr. HO KWAN YIU was widely reported as a solicitor, and was widely recognised by the public partly due to the fact that he was a past president in the law society. Therefore, his involvement / connection with such violent conduct clearly compromises / impair his own integrity, reputation, and more importantly, the reputation of the profession.

His conduct is in clear breach of Rule 2 of Solicitors’ Practice Rules, which states that:-
“A solicitor shall not, in the course of practising as a solicitor, do or permit to be done on his behalf anything which compromises or impairs or is likely to compromise or impair—
(a)his independence or integrity;
….
(d)his own reputation or the reputation of the profession…”

In the circumstances, Mr. HO KWAN YIU should be deemed unfit to be a solicitor and should be immediately be struck off from the roll of solicitors. I believe that it is also in the best interest of Hong Kong, as well as the legal profession for the Law Society of Hong Kong to openly condemn and criticise such misconduct by one of its member.

Your prompt reply would be greatly appreciated.

Best regards,
[Name]

我冇嘢講

大家幫幫手, 人夠多就可能會理

pish

Push

Pish

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

Pisshhhh

push

👍🏻👍🏻👍🏻

推

係唔係要係律師先可以report 架

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

唔係, 任何人都可以report律師既misconduct

Misconduct

要填 lawsoc complaint form

識做兩樣都做，唔識做就send email

Done

我無野講

推到佢番去食牛屎

pushhhhh

sent

Done and push

我無嘢講

要填 complaint form lawsoc 先會理架

如果大家會填呢張form
第二頁係要填被投訴人嘅資料:
Name: Ho Kwan Yiu 何君堯
Firm: HO K.C. & Fong/ 何君柱律師樓
Address of the law firm: 18/F, HENLEY BUILDING, 5 QUEEN'S ROAD CENTRAL, HONG KONG
香港中環皇后大道中5號 衡怡大廈18字樓

Para 2:

in Yuen Long MTR Station and the vicinity

those suspected gangsters violently attacked citizens who wearing black t-shirts with weapons such as rattans and wooden sticks. [Victims included a LegCo member lam Cheuk ting.]

In any civilised society

Para 3:

Reports

[係咪何君堯話你地係我英雄?]

2nd last para:

Should be immediately struck off

【請廣傳】屌何妖屌到上律師會

我真係唔明,點解依D仆街冚家產都可以做到律師

即刻聯署叫泛民彈劾何君堯
建制想佢死，迫佢地表態
民意兩邊夾死建制派

佢應該有晒後路，做唔做律師佢唔care

唔理佢有咩後路 先釘佢律師牌
其他後路再封曬佢 要佢身敗名裂 永不翻身

Adobe Fill & Sign－Form Filler by Adobe Inc.

用佢可以用手機直接填form

[未fact check]何君堯：佢多多嚟， 你就密啲守， 將佢打到片甲不留

佢呀哥何君柱律師樓

佢個仔 CONRAD HO都係solicitor！

外甥, Nam Hei 香港執業律師 (2011)

推
推到條撚樣律師都冇得做，一定要佢冚家剷

Push 大家幫幫手

只係第一步，所有同佢有關都要投訴

推投到佢吊牌

Send

做得好你係我英雄
咁仲唔拉佢
佢係幕後之一

發夢佢屋企失火全家死晒

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
簽署人數啱啱過萬
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

另一方面，有冇巴打可以查下呢條何妖出面有咩野生意？大家一齊智取睇下點斷佢財路，要佢呢鋪收幾多一鋪嘔突

撤左佢個律師牌

建議寫埋信俾佢LLB學位既大學
褫奪埋何君堯個學位
有無文筆好既巴絲打可以幫手寫template

Anglia Ruskin University
answers@apu.ac.uk
alumni@anglia.ac.uk

完成！推！

Send已

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

sg@hklawsoc.org.hk

已send!!!!!

sent !!!!!